李嘉誠咁做算唔算煽動仇恨政府

林鄭: 好sad
誠哥:即旁水

呢啲咪叫差距
林鄭sad多陣先啦

證明林鄭政府真係成班廢柴

777奶成個袋底都冇資格

勾結外國勢力wo